[全解讀分析] 譚玉瑛最後一集主持放學ICU 蓋世寶笑畸畸放毒蛇

1. 0:10 一開始成班歡呼 <成班開心過人地捧世界盃 >
2. 0:16 譚玉英想抱蓋世寶果時蓋世寶避開左
3. 0:20 蓋世寶:飲咩荼 譚小姐 右邊條女:真係想飲稼???
4. 0:27 蓋世寶:哇 夠時間架?
左肥仔:有咩咪講囉
5. 0:54 JIM: 其實你有恆心 你都得稼 哈哈
6. 0:57 蓋世寶(喎應): 多謝鼓勵
7. 1:09 蓋世寶冇啦啦大聲笑 接近恥笑
8 1:11 有隻手指係到對住譚玉英轉 蓋世寶繼續恥笑
9 1:17 譚玉英:哇 蓋世寶又學佢哇
10 1:18 肥仔:哇!你講左等於冇講!
11 1:40 譚玉英開始暗串番蓋世寶笑得好假
12 1:47 譚:所有人笑到冇一種既感覺(暗串佢依家好開心)
蓋世寶:其實我想喊 (好向左走向右走開心咁講)
13 1:53 肥仔:幾十年如一日嗎 (話蓋既笑容) 蓋啤番肥仔fuck
14 1:59 譚:你好... 蓋: 其實 夠稼啦 哦哦哦 我驚你講真話嗎
15 2:04 譚:識得你最耐講多兩句 肥仔:兩句好啦
16 2:14 蓋:我都係唔望你
17 2:23 譚:真心說話!(舉起3隻手指)(姐係之前果D唔係真心啦)

最後譚忍唔住串番佢地 同右1條友講
佢平時好尊敬照顧我地前輩 (姐係串勁其他人唔尊敬佢啦 )
其實中間仲有好多 小動作同怪笑

而家屌老母真係
得戚得幾耐

講到精彩，我地有位主持將會暫別我地

好睇過宮心計

以為到自己掌舵

結果是沉船一隻

開心左一年唔到 就

蓋世寶都係唔抵可憐㗎喇

得罪人多

譚評論隻肥西果時好有骨

隻人形豬啲粉厚到

成段片個感覺真係好尷尬

應該開番套兒童節目宮心計，佢應該做得好好

依家班細路日日睇think big 打J

阿譚其實係咪一早收到風兒童組會摺？
所以先提早跳船

好明顯啦

呢幾日啲報導 完完全全係搞撚死佢
勁撚黑人憎
自己冇料到 喺到怨呢樣 怨果樣 扮撚哂可憐
又話人地靠刷鞋上位 講撚到自己好似懷才不遇咁撚樣

佢真係唔驚俾人封殺

連登好多柯南

談育嬰收到風及早跳船 吊老母以為自己坐穩兒童節目一姐寶座 誰知tvb cut鳩兒童節目 又睇返談育嬰已經拍住鼎爺長有長做 吊老母就要提住7000蚊做怨婦 峰迴路轉到仲好睇過堆宮鬥劇

一個垃圾電視台連兒童節目既一班主持係度唔知係咪真係明爭暗鬥既對話都可以開post仲打返哂啲對話加分秒再加每句分析 主持人物性格 言行舉止分析
我真係佩服 真係想知點解真係會睇呢個台同睇兒童節目同仲會去諗呢啲野

2. 0:16 譚玉英想抱蓋世寶果時蓋世寶避開左

佢拍完手之後果兩下動作咩意思

咁都話唔知係咪真係明爭暗鬥？
大人正常都聽到都覺得有骨啦 小朋友就可能未必聽得出

出黎做野唔sensitive d 真係俾人害死都唔知咩事

lm

d對話好撚奇怪

我都無睇開 點知 唔肯定咪咁講
我最主要係想講點解會有人睇同點解咁都可以開post仲要有哂分析又剩
我出黎撈咁耐唔識聽呢啲我死左啦

兩個傳左不和好耐
所以咪有人留意呢一集囉

舊登當年個討論post 有tvb 人講開會果陣蓋遲大到俾譚屌到上天花板

都諗唔到有咩可以讚/鼓勵個肥野

成班人都好撚假 笑騎騎係度互串
教壞細路

譚玉瑛依啲咁吃得開嘅性格先可以長做長有
雖然有時係煩左啲但做主持勝任有餘
蓋世寶依啲永遠都唔會上到位

好明顯唔想攬佢

示意譚hi到佢波？

吊老母

屌你摸乜撚野

佢做軒仔紅館演唱會嘉賓，演出青春常駐嗰一段，接近solo，但完全壓得住個場

睇到好尷 吊老母啲笑聲好煩 係咁假笑 做戲都認真啲啦
仲係咁插嘴

所以譚玉瑛咪話佢d笑聲好"真"

笑撚死

問佢飲咩茶嗰到尷撚到。。。
feel到譚嗰下想星巴佢

呢個當年高登都有講
仲話譚玉英姐姐好慘呀，好唔捨得呀
依家睇返人地不知幾醒，船未沉就跳
可能佢真係人緣好同有face，又俾佢馬到鼎爺做節目

望住個天拍手嗰下先好野

睇到一半熄左
做唔到戲點入劇姐
講到自己無問題咁

拍個兒童節目都勾心鬥角

屌啦星
應該真係不和得好緊要
譚玉瑛應該都係老屎忽 成個組一齊唔妥佢

談玉英本身個格應該都衰架啦
個fd十幾年前上佢d兒童節目未roll機果陣係到鬧d小朋友 人前人後兩個樣

嘩勁多post追擊佢

睇左三次都睇唔哂條片中途熄左

譚玉瑛話要評論佢地果陣 蓋清即刻走

蓋清有冇回應

其實蓋世寶應該搵錢多過樓上child登仔兩三倍
人地咸兩句慘又真係信

駛唔駛咁in detail呀
果集根本兒童不宜
應該擺返去deep web
睇到我標冷汗

最離奇係YouTube搵唔返呢條片

得字無片？

做乜日日都有蓋世寶

即係同Jinny笑九Hana一樣同一類case?

咁大條link都見唔到

一早俾tvb delete左

蓋清風騷得佢

寸條肥仔做戲嗰下先癲
跟住直插埋同樣虛偽嘅蓋世寶
combo嚟

依家都唔係講緊佢有冇錢
又冇話覺得佢好慘
其實Ching應該無睇樓上巴打兩三頁留言

段片真係好尷尬 個個係到假笑
譚玉英逐個主持講個陣 講埋d野言之無物
好明顯主持之間d關係都唔好
睇到肥仔個到都頂唔順閂咗

對細路嗰啲職業嘅女人最恐怖

好睇過tvb拍啲c9劇
原來本身啲演員係兒童節目都咁好戲

我片都唔敢開黎睇 睇字咋

下 反而覺得佢哋本身幾融洽
氣氛好尷尬，係因為TVB夾硬要佢哋講啲臨別感言

我記得當年睇都覺得怪怪地
好似個個有d暗湧咁

B站有無
youtube梗係俾tvb版權申告咗啦

本身都霉撚到咁驚閪呀

我每個留言都睇晒
基本上就係覺得佢而家折墮

原來最左嗰個叫Jim 一直以為佢叫Gary

Gary Marco

一撚定有唔妥
唔係個個
但個老仔同蓋老母同譚關係肯定極差
譚育英扮話盡訴心中情個段
佢地D表情同反應

當年明明話譚玉瑛做得太耐，人工太高，所以tvb cut左佢wo
之後譚玉瑛都有上報紙講過幾句

點解樓上班人會講到係譚醒目，一早跳船呀

睇到好尷尬
以前都冇留意到咁多野

吊老母識左佢咁耐都表現到咁怕醜都似有啲野

君子分手，不出惡言

成段片睇到最有骨既位係

2:19 屌老母果句：「哇～好靚呀」
之後育英讚條女記稿快再補多句「呢鋪我贊成」

即係頭先話靚擺明唔係真心？

淨係記得個牙水喺澳門賭到俾疊碼仔押返香港

談育英話 哇 好靚呀
屌老母話 你個個都話靚喇
有骨到

個肥仔其實咩料，個樣都幾黑人憎

成個弱智咁

呀譚本身都乞人憎啦
成個死廢老係度評論人咁

明明就係it部Ivan

睇佢D表情都知西到爆又唔識掩蓋下 垃圾

好撚精彩

睇嚟係真 ，以前有個中學老師話佢10幾歲嘅時候，唔知上430穿梭機定閃電傳真機, 去到俾談玉英直接話 "呢件咁大件嘅" (可能因為個老師當時明顯比其他小朋友高)，佢從對談玉英冇好感。

呀水同育嬰應該都friend既

點解佢要問譚小姐飲咩茶

我睇都覺 唔似暗串
可能唔想係電視上講咩臨別感言 戇戇鳩鳩咁

只不過我又真係平時唔識睇人面色既

我好記得我細個聽佢係節目講
佢會維持秩序
會趕D小朋友出去

阿水應該知d野[

就算佢地真係唔夾，都唔一定係肥仔同蓋世寶嘅問題

睇眼神動作就知暗串啦 你睇下蓋清啲動作假到

佢第一下縮都有野啦⋯⋯

肥仔同佢老母d眼神閃閃縮縮咁

個梁ass浩係咪開咪唱佢？

冇實事可做咪唯有日日睇下啲娛樂百卦新聞

你貼哂啲對白咁啲分析係邊

嗰日監製叫譚玉瑛姐姐，對我哋每人講啲類似勉勵說話，袋錢落你袋嗰啲，我好似叫佢唔好講咁樣，其實熟先會大家窒對方嘅啫，因為大家真係好close。」除了譚玉瑛，提起蓋世寶一定會想起那句粗口，她亦一早知道，她說：「其實冇咩感覺㗎、好耐之前已經有同事咁玩過我，我都覺得好順口，我都好支持押韻㗎。」

假撚到仆街

覺得佢幾靚喎 露下溝露下屁股蛋我會睇
拍套a片係係兒童節目度賣肉應該會好正，好有童年回憶

唔知點解睇條片會諗起黃心穎
原本覺得黃心穎d迷之自信好難頂
佢完全將黃心穎嘅缺點放大曬

日撚日播果個養貓節目，唔講以為未離婚

咁你又入黎

聽譚啲暗串 肥仔平時應該份人好閪 一定成日夾埋蓋清恰鳩人

咪就係 咪撚上連登啦咁

唔知點解睇左咁多年兒意節目都唔記得佢個樣
淨係記得佢個名同埋佢同另一個人唱過小司機noddy
佢講d超時空男臣 bb來了集集都有睇
真係留意唔到佢

同埋佢係咪有倒及
佢講野淨係見到下排牙
大笑個陣兩排牙都出曬嚟

左1同右1都幾靚仔
想問有冇佢地ig

竟然係度見到秘密網網主

齋睇文字報道會覺得蓋世寶好似好慘
睇完video
屌 假撚到 係咁扮到自己好true咁
feel到佢好刻意修飾啲用詞 扮豁達大方 笑聲極假
戥佢覺得攰

我都冇實事可做

Ching 可唔可以唔好咁撚重口味

陶傑話齋
即係中國香港人啲小農DNA最醉心鑽研權鬥宮鬥
所以先拍得出咁多宮鬥劇, 又唔見日劇有咁多宮鬥?
不過勢估唔到睇放學ICU都可以睇成咁啫

做乜撚野掂我呀

屌你老母
拍個兒童節目都可以咁撚攻心計
人地last day
真感情就會流曬馬尿
多謝你乜多謝你物好唔捨得你
感情差d咪輕輕帶過

成班契弟(主要係屌老母同個肥仔)拍撚曬手掌
個語氣好似好行夾唔送喇咁趕走譚育嬰
屌老母以為趕走阿譚就可以坐正
做兒童節目一姐

點知余詠珊換曬成批後生仔女做主持
唔侵屌老母呢個老女人玩
屌老母比人炒
拍戲又唔識飲食節目又唔識
咪搵娛記叫下春博曝光

此時此刻
如果你係譚育嬰
你既心情

成班阿嬋唔知爭乜

一個應該充滿童真嘅兒童節目
由依班咁有機心嘅大人去做
毛管都戙埋

蓋世寶睇個樣就知性格難頂啦，咁樣衰

佢都無封殺既價值啦

吓，都無嘢撈
何來封殺

原來屌老母咁閪架

做人做到咁撚肉酸 又閪又串 抵你老母臭系無野撈

當年睇同今日睇條片都唔覺得有野，反而覺得佢地私底下係咩都講同互窒，但又要喺鏡頭前一臉認真扮感性講臨別感言，蓋清啲動作咁唔自然，覺得佢係緊張多過暗串，肥仔用手指圈育嬰叫佢講快啲，似係好熟先會咁玩。唔排除佢地係有為工作嘈過，但未致於不和，佢地同譚都唔同level比較嚟都嘥氣。

點解個個都覺得佢樣衰 完全唔似40歲

超時空男臣入面個保守老姑婆look好正，似廿幾歲

唔好落井下石啦
佢只係演藝界中既毒撚

我咪係

有無巴打知屌老母問飲咩茶咩意思
做咩會搞到譚嬲爆爆
當年睇到而家都唔知點解

對人不對事，就咁睇我只係覺得吊老母係「吞」返個位俾譚玉英企咋喎

但係你睇吊老母個facebook，最近仲有一齊食飯

話晒合作左咁多年

其實人地關係好好，肥仔減到

變左第二個人咁

好野！！！！

年度回帶片段

其實我覺得屌老母似係尻尻地個啲人
你睇佢平時講野語氣同動作就知
同埋可以係歡送嘅姐

對事不對人 定係 對人不對事呀

係喎 可能真係我地諗多左

肥仔殺咗勁好

瘦

啲對話好鬼，又假到出汁

因為叫育嬰坐呀嘛，佢無聊玩野學酒樓啲部長見人一坐低就問人飲咩茶囉

話樓上對人不對事呀

係唔係又集體炒車？！

俾面派對咋， 關係好一早佢搵後路啦

好無聊！！
又讀心神探上身，根本就無特別

繼續讀心囉，連登仔最興自以為是架啦
個節目收咗皮咁耐，育嬰同佢地又唔同level，使鬼玩俾面派對咩？

依家啲think big姐姐好J好多囉

依家啲細路真係好撚幸福

做兒童節目就梗係要做一d 好大愛既野嫁啦, 正路應該係大家都要做到好唔捨得, 又好祝福育嬰姐姐咁, 點會無啦啦駁嘴駁舌, 咁都睇唔出有野

兒嬉攻略

兒童節目都有得做關係分析，成年人世界真係好撚複雜

張gif個肥仔好似拜神咁

譚玉瑛話個肥佬好戲擺明串佢

同好多連燈仔一樣

如果我係個一條恐龍 一定會好寂寞

一生愛潮爆

最尾果張 灰色衫右上角個男仔叫咩名？

佢個種笑好令人覺得討厭

個口好大，幫我口交一流

聽佢講嘢就知佢冇運行 個髪型想點

以事論事 人地明明之後加左句 展開一個更精彩既未來 明明句野就冇咁閪
上面打個啲小動作起碼一半係冇問題 係要做鳩人。。
佢地對答有問題就梗嫁喇 但你都唔好加盬加醋至得嫁

中間果個係唔係最近加入是非精

我都覺得係

點都好 祝佢安心上路～

醜版松松姐姐咁

啲打扮好似以前旺角行人專用區唱歌大媽

所以話 現今真係好多照 騙～

上圖呃到下人～

記得之前初試性感想做youtuber嘅時候拍咗條片話放學icu嘅主持年年都會喺新年咁試下時間會一齊食飯，片入面氣氛都融合

女人公敵咪就係女人

初試性感去咗邊？

避開唔攬佢個下都好明顯啦

譚應該都老屎忽啦

但佢個反白眼眼神真係

淨知依家開兒童節目會見到靚女主持

唔同以前

同誠哥走資一樣，你估佢撈咁多年無搭通晒天地線咩

我都覺得唔係特登避開而係讓位
但問到係其他人focus落譚玉瑛度
佢唔知做乜望天又唔知整件衫做乜鳩

愛回家 router

反哂白眼拍手

有時放假都開黎睇

感覺 肥佬 同蓋世寶都唔係好人.

譚性格好黑人憎

接觸過真人

做咗有冇35年？

蓋世寶:「譚玉瑛姐姐係大蟒蛇」

根本就暗示

迷之自信

痴撚線

真人係點話之你啦⋯⋯
佢起碼唔會係鏡頭前面數人暗串人先
專業態度黎

幫助班小朋友早D 變熟

d細路唔識打飛機都變識啦
中間三個都成日j

中間條女對腳夾到好緊

regina真係好撚正又白又滑仲要港姐
佢條仔肯定要佢戴撚住個后冠晚晚屌到佢射唔出為止

吉妹好波

咁我又寧願要以前d主持喎

一開始閃譚育英嗰下個樣衰到

望天拍手先吊鬼

點解我會睇哂

減到好似道友咁
不過點都好睇過肥仔果期

p得幾重手下

仲要上東張自爆
好撚柒

個時個個都話譚玉瑛會失業
靜係識做兒童節目
而家真係風水輪流轉

新人邊會鐘意老屎忽

華人劣根性
睇宮廷劇睇上腦，個個都咁撚八卦
唔怪得支那都要禁宮劇啦

當畀面派對都唔代表人地仲面阻阻囉
拜年噉，唔係雞啄唔斷，坐開少少都唔代表放緊暗箭囉
係咪啲港女睇得太多宮廷劇成日妄想個個爾虞我詐，見到人放毒蛇就拍晒手卡卡笑噉呀？

［多圖］蓋世寶同譚玉瑛不和實證！！！